中止遊行，黑警引戰，小心包抄

比推

推

好多popo 北角落左車行去維園

這樣就大复減少遊行人數啦

大家要安全

英皇道勁多狗，部份係城市花園

已經前後包左

成百萬人都唔開拖等幾時

灣北上船ok

遊行有老有少 唔好開戰

炮台山多狗車

灣北 通利行人橋已封

狗俾一眾市民屌

push

小心留意，有d新狗車應該可以閂左紅閃燈，遠睇會以為係救護車

開花

希望民陣宣佈遊行人數有250萬人

400萬啦

复你老母

推。冇計劃嘅唔好打狗。

任何人立即離開港島，除非你住港島，否則做乜都好返咗九龍先

好撚仆街，玩到咁即係推香港救護服務去死2

复乜野啊支那仔

廢除功能組別 2020雙普選